★升多幾日就會有大批少年股神話低位已入貨

明明低位話 all out /熊/put

但無端端又有貨

1478

撈咗1478,出貨數錢中(贏老貓嘅)

1478又跑輸大市

仲係8成倉現金
等緊恆指破上次缺口28296.99

再睇位，開始入返市

仲有100毛呢

升又賺 跌又賺

大賺

上星期見老貓日日出post唱淡 咩QQ 250果啲既時候 已經掃貨

ifc soon

大摩都好信